我正式宣佈 發起第一次網絡大戰

頭先出面有Post講話我地可能被media trap困住
我搵一搵 屌成個香討都係一面倒
仲有好多精采過人既言論
熟悉網絡世代的八、九十後 文宣巴打們
想打破同溫層 是時候來打反滲透輸出戰了
仲有可能分散media對連登既注意力
不過記得講還講 個人資料好重要申請AC個陣最好開過新嫁啦
同埋唔好散播恐怖言論～相信熟悉打民意戰既各位知道要點做
揮軍香討 網絡革命

推

來啦 係時候要匯合各方面 網絡戰要做好

為甚麼正評只能按一次

有人冒警
我無野講

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

推！

當年高登都出征過三男二女

集到人數就成到事

唔好諗住同任何敵人講道理!

搞亂哂佢地就夠

點解要勇武？勇武有乜用？

======================
香港人要醒覺喇！！！！

推！！！！！

每日玩你10分鐘，好過打機

[ 加強文宣網絡 ]
我地要開始進攻
"Babykingdom" 同埋 "香討"！！！好多港媽中年淨上依兩個網！！！

好

香討多網軍.
用好多維穩費來維持

港豬們，唔好令到鄺仔變成天琦2.0

你地之前已經失去左天琦，

今日，絕不可以，再，失去，鄺，神！

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

我地連登有十分一人肯去留comment都有成兩萬人啦

鍵盤戰士係時候做野

為何正評只能按一次

on9, 你講多兩句, acc都剷埋你啦！
香討係用嚟比5毛刷金幣㗎

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

Bump

鍵盤戰士全面進場

Push

人在異地，只能鍵戰，有無人一齊過去狂post野

大家出力啦
香討，babykingdom
打破佢地同溫層

衝！

大家集中攻陷一個版區先
就依個好唔好

想問佢話我仲係新手唔比回覆，可以點？

Sorry 借位一用

輿論戰打到國外民間網站

其他版留下言先

push

入TG統一戰線

各位進場吧
新戰場 香討

認同, 但大戰一字要諗諗
集中攻勢攻破香討先

夠1000個正評就係時候一齊做野!

香討時事版
衝呀!!!

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

香討係騰訊旗下
del post話之你

停止圍爐取暖打飛機，突破同溫層，愈多藍絲留言的地方愈要去留言

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

一嚟就打boss

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

約個時間啦喂

上 打亂 就得 不用爭辯

要扮中立陰d陰d先唔會比人刪post

等左呢日好耐

終極大佬page
向警察致敬 lv99 核藍級數

無咩用 佢地啲垃圾論壇會ban ac

對

PUSH

上去

求大家真係要做
利申做緊

好玩過打機

有需要時請善用無賴文宣

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

進軍香討

早排特登上香討 真係好多三毛
講幾句支持示威者已經比人圍

難道大, 有show註冊日期

所有鍵盤撚全力進攻香討,BK趕絕三毛同走狗

推！走出連登！輸出民意！

置頂

快手GOGO

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

come on 一齊上

㩒正負皮就得

正負皮就已經可以帶風向

Pish 放工開ac

岀征，洗唔洗約時間

見到香土啲人話「就算冇委任證 總之打人就係唔啱」就覺得好撚嬲

而家係有個人拎住警棍四圍扑人，叫人唔準留喺新城市，而今次已經唔係第一次，自保有乜問題？

好撚藍

推 輿論戰要打好

pish

支持 , 出征香土
一早睇班7頭唔順眼好耐

[鞭屍] 屌鳩梁天琦

提提大家 用10minute mail同網上假電話做sms

全部人discuss uwant bk都開ac打網戰

有鄉土開咗多年嘅帳號
慢慢玩

屌你老母on99

真係用刀你覺得斷嘅仲係手指?

唔知有咩好搞,d版主5毛黎,隨便就bam

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

其實呢⋯⋯呀叔我本來就香討人，頂唔住啲五毛先轉上連登，等我試下搵返2003年登記果知account先

俾正負皮就ok
足夠帶風向

鄉土巴打

麻煩幫手share了

香討一定要搞

推 和理非嘅幫手做網戰
帶風向好重要

how

一定要先中立, 大範圍d講而家世界充滿戾氣, 大家都唔妥大家, 香港人自己打自己友, 唔好直接同深藍對決

成日話有五毛帶風氣
點解我地又唔做帶風氣個個？

W

其實係 一定要反攻返去
仲有FB啲藍絲PAGE都係
要LIKE爆同路人嘅COMMENT
等班垃圾認清佢地係社會嘅極小數